［突發］美國中情局證實：希特拉二戰後十年仍在生

幾年前已經有傳過希特拉冇死 去咗南美過世

Pish

都冇政治影響力啦後期
有冇死有咩影響啫
俾佢走去台灣咪又係逃唔到滅黨命運

在阿根廷老死的

下次好冇貼埋篇文出嚟？
剩係俾條link